/* 
  MultiLanguage.strings
  STB

  Created by shulianyong on 13-10-18.
  Copyright (c) 2013年 Shanghai Hanfir Enterprise Management Limited.. All rights reserved.
*/
//公共
"Alert"="提示";
"Network Disconection"="已經斷網";
"OK"="確定";
"Cancel"="取消";
"TV box not found，please check!"="未找到機頂盒，請檢查！";
"Please connect TV Box"="請連接機頂盒";
"Error:Channel List Command"="獲取列表失敗!";
"Channel List is empty"="節目列表為空";
"Version is expired"="版本已經過期";
"NO Channel"="無節目";
"Loading..."="加載中...";
"Please connect internet"="請連接互聯網";
"The new password and verify password is not equal"="新密碼與驗證密碼不相等";

//設置
"SETUP"="設置";
"Box Setup"="機頂盒";
"Box Setup will exit"="機頂盒設置將退出";
//設置主頁
"WIFI"="無線設置";
"Parent Lock"="父母鎖";
"Menu Password"="主機密碼";
"Version"="版本更新";
"Firmware Upgrade"="版本更新";
"Signal"="信號質量";
"CA Check"="CA信息";
"Language"="語言選擇";
"Program Search"="節目搜索";
"Factory Reset"="恢復出廠設置";
"System Info"="系統信息";

"NO Signal"="無信號";
"Signal quality:"="信號質量:";
"Signal strength:"="信號強度:";

"Please enter the menu password"="請輸入主機密碼";
"The password is not correct,please reenter"="密碼不正確，請重新輸入";

//父母鎖
"Please select the channel needs to be locked"="請在需要加鎖的節目後面挑勾";

//主機密碼
"Please input the primitive password"="請輸入原始密碼";
"Please input the new password"="請輸入新密碼";
"Please input the channel password"="請輸入節目密碼";
"Primitive is not correct,please reenter"="原始密碼不正確，請重新輸入";
"Password lenth is 4,please reenter"="請輸入4位長度密碼";
"Are you sure to change the password"="是否確定更新密碼";
"Change password fail"="更新密碼失敗";
"Verify Password"="確認新密碼";
"Primitive Password"="原始密碼";
"New Password"="新密碼";
"Verify Password"="確認新密碼";

//CA
"The CA will expire on "="CA過期時間";
"MMM-dd-yyyy"="yyyy-MM-dd";
//System Info
"Loader version:"="Loader version:";
"Software version:"="Software version:";
"Release date:"="Release date:";
"Default DB:"="Default DB:";
"Lib:"="Lib:";
"Version:"="Version:";

"Box ID"="機頂盒序列號";
"Hardware version"="硬件版本";
"Firmware version"="固件版本";
"Firmware release date"="固件發布日期";
"App software version"="播放器版本";

//Search Channel
"Program Search"="節目搜索";
"Frequency"="Frequency";
"Symbol Rate"="Symbol Rate";
"Polar"="Polar";

"Searching..."="搜索中...";
"Search fail"="搜索失敗";
"Completed"="完成";
"Confirm to search channel"="是否確認進行節目搜索？";
//factory reset
"Are you really want to run the factory reset?"="是否確認恢復出廠設置?";
"Warning"="警告";
"Factory reset success"="恢復出廠設置成功";
"Factory reset fail"="恢復出廠設置失敗";
//version upgrade
"Do you want to download the latest firmware"="是否確定下載最新固件";
"Download Fail"="下載失敗";
"Download Completed"="下載完成";
"MWatch upgrade success"="版本升級成功,請在iOS系統中重新設置機頂盒WIFI";
"MWatch upgrade failed"="版本升級失敗";
"Downloading..."="下載中...";
"had a latest firmware,do you want to update firmware"="有最新固件，是否更新最新固件";
"Is the latest firmware"="已經是新固件";
"Connect Internet to download firmware"="連接因特網下載固件";
"Connect STB to upgrade firmware"="連接機頂盒升級固件";
"Remind me of the firmware upgrade"="提醒固件更新";
"Do not power off or turn off"="切勿斷電或關機";
"Download the latest APP?"="是否下載最新的APP？";

//WIFI 設置
"WIFI Name"="WIFI名";
"ENCODE TYPE"="編碼方式";
"Are you really want to modify the WIFI Password"="確定更改WIFI密碼";
"WIFI password shall not be less than 8"="WIFI密碼不得少於8位";
"Password"="密碼";
"Need Password"="需要密碼";
"Please Input WIFI Name"="請輸入WIFI名";
"WIFI password setting failed"="WIFI密碼設置失敗";